［又關外國勢力］沙中線淪國際大醜聞港府恥辱 中央需出手

要聞港聞

要聞港聞
沙中線淪國際大醜聞港府恥辱 中央需出手

沙中線淪國際大醜聞，各界促請中央出手追責。

沙中線紅磡站擴建月台工程爆出連串削筋醜聞變成國際大醜聞，港鐵近期鑿開石屎檢驗，多個位置的鋼筋螺絲帽不合格，甚至距離標準甚遠，有政界中人分析事件或涉政治陰謀，甚至是外部勢力攪局，以技術破壞、政治破壞的方式靠害香港，各界促請中央對沙中線醜聞不可以坐視不理，必須出手嚴肅追責，一旦查明責任誰屬，不可以發生包庇、放生事件，有學者更指如發現港府高官於沙中線醜聞監管不力，必須問責嚴懲。
港府曾指沙中線工程大判禮頓涉擅改施工圖則，有報道更稱禮頓涉嫌改動多幅連續牆鋼筋設計，及至近期，港鐵鑿開石屎檢驗的結果曝光，最離譜一個樣本扭入螺絲帽的長度實際只有略多於六毫米，引起各界嘩然。
恐月台倒塌 造成人命傷亡

有政界中人分析，沙中線醜聞已演變為「國際大醜聞、世界大笑話」，要求紅磡站拆卸重建，挽回各界信心的呼聲有增無減，因為今次沙中線醜聞引申四方面解讀，第一，一旦擴建月台工程倒塌，將會造成人命傷亡；第二，沙中線千億工程亂象停不了，實屬港府「恥辱」；第三，沙中線連串工程醜聞，或涉及未必為人知的貪腐醜聞；第四，有指削筋屬於工程上的技術破壞，或涉及不可告人的政治陰謀，靠害港府及中央。

個寫手肯肯定係姓賴嘅

禮頓會唔會同恐怖組織有關

華人賤種

屌你老味好撚樣衰呀
人無恥真係無敵

外部勢力係咪蘇維埃

唉 都唔知點解到今時今日香港人都仲會有嗰種莫名奇妙嘅優越感
成日覺得自己高尚過大陸
哪來的自信

而家起個鐵路站都搞到一鑊粥
搞唔掂就話要中央幫手
真係爛泥扶唔上璧
當年機場個訪問講得冇錯
家吓真係名符其實"要不是中央政府照顧你們香港完蛋了"

如果地球上得贏國一個國家，有事果陣佢地一定會話有外星勢力暗中搞事

自己破壞一國兩制 (雖然已經無左)

乜撚野都外國勢力

各界促講個名界係黎自邊一界

白粉報忽上腦

受外國（中國）勢力影響，無講錯啵

又係美國 fbi cia 搞事

一定關佔中事

自己行路仆街都係外國勢力

百分報

一定外國間諜潛入香港基層
教地盤佬亂駁鐵
再用妖術等禮頓港鐵監督唔到

Blocked

一九八四年，鄧小平說：「中国人不是低能的。要相信香港人能把香港管治好，英國人做得到的，中国人也做得到。」

事實證明中国人真係低能

可能關佔中事

外國勢力想搞垮香港鐵路
之後所有政府project 比哂中國公司搞

香港做中囯香港之前冇呢啲柒野 點睇？

呢班人同耶撚一樣咁蠢
耶穌要你撞車，無死到變植物人就係度感恩

同支那劣化香港然後利用你香港去輸出勞工及建材等資源+順便比少少“好處”你
你班傻閪又係度謝主隆恩

禮頓咪又係同689有關